/* 
  Localizable.strings
  NavierIOS

  Created by Coming on 8/10/13.
  Copyright (c) 2013 Coming. All rights reserved.
*/

"Arrive Destination" = "抵達目的地";
"Back" = "返回";
"Buy" = "購買";
"Cannot connect to server" = "無法連線到主機";
"Cannot find any Route" = "搜尋不到路徑";
"Cannot navigate to current place" = "無法導航到目前位置";
"Cannot retrieve IAP items" = "無法取得內購項目";
"Course" = "方位";
"Current Location" = "目前位置";
"Destination Error" = "目的地錯誤";
"Done" = "完成";
"E" = "東";
"Edit" = "編輯";
"Failed to plan route" = "路徑規畫失敗";
"Favor"="喜好";
"Forget to enable network connections?" = "忘記啟動網路連線?";
"Free" = "免費";
"Home"="家";
"HUD" = "抬頭顯示";
"Main Menu" = "主選單";
"Map" = "地圖";
"Must start navigation from current place" = "必須從目前位置開始導航";
"N" = "北";
"Navigate" = "導航";
"ne" = "東北";
"New Place" = "新地點";
"No GPS Signal" = "無 GPS 訊號";
"No Network" = "無網路";
"No place now" = "目前尚無地點";
"No recent place" = "尚無去過的地點";
"No searched records" = "尚無搜尋記錄";
"No, Thanks" = "不，謝謝";
"Not Set Yet" = "尚未設定";
"nw" = "西北";
"Office"="辦公室";
"Place" = "地點";
"Purchase successfully" = "購買成功";
"Rate %@" = "給%@評分";
"Remind me later" = "改天吧";
"Restore Purchases" = "恢復已購買";
"Route End" = "目的地";
"Route Planning" = "路徑規畫中";
"Route Re-Planning" = "路徑重新規畫中";
"route start place and end place are the same" = "出發地與目的地相同";
"Route Start" = "起點";
"S" = "南";
"Save" = "儲存";
"se" = "東南";
"Search place failed" = "搜尋失敗";
"Speed Unit" = "速度單位";
"sw" = "西南";
"Thanks! Navier HUD now is upgraded to Advanced version" = "感謝您！現在 NavierHUD 已經升級到進階版";
"ToPlace" = "終點";
"W" = "西";



"routeGuideText0"= "哈哈";
"routeGuideText1"= "哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈";
"routeGuideText2"= "哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈";
"routeGuideText3"= "哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈";
"routeGuideText4"= "哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈";
"routeGuideText5"= "哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈";
